coingaroo呢間野

最近有間叫coingaroo嘅otc
標榜年利率40%
我個朋友好似信到十足
但我覺得邊有咁大隻蛤乸隨街跳
有冇人呢類型嘅投資究竟玩緊咩有咩風險

呢排賺夠
想比其他人賺下

騙子開嘅交易所

google 係咪真係咁難？
第一版就已經有關於呢間野嘅蘋果新聞

佢淨係講朱公子入左呢間coingaroo公司，至於當中操作，行騙係冇提及，想知佢背後係點操作啫，唔使起哂幹嘅朋友

知道朱公子係騙子，呢間係騙子開嘅未夠囉。你又會覺得我地街外人會知操作？你自己係pr/想死嘅自己嘅事，我就冇見過人有興趣知道騙局係點操成喇。

其實我開呢個post想等知情人解釋下，咁我可以完整咁去勸我個朋友，唔明點解你咁激動，你唔知可以唔覆，唔使咁激動，做人開懷啲唔使下下咁火爆嘅。

咁希望有騙子出黎解釋佢點呃人啦